見到hktv彈個miniso合作優惠嘅通知

王維基你話哂都叫做"做過下電視"呀
應該都明原創係幾咁重要
而家同個左抄右抄，連個logo都係抄人嘅嘅所謂品牌合作
出埋咩10%回贈優惠
對你好失望

認真post

嘩屌

屌你王維基 仲等我幫櫬咗你咁耐

對唔住 眼殘睇錯minion

係睇錯都好
最慘唔係

王維基88